# MarketSeller

Hlavním cílem tohoto projektu je vytvořit Content Management System pro jednoduchou tvorbu online obchodu.

Více informací na [Wiki](https://gitlab.fel.cvut.cz/drbohja4/marketseller/-/wikis/home).
